拜登與習近平通電話 關注香港和人權等議題

一直關注事件

關注，再關注，再再關注

然後中美合作，繼續合作

what would trump said?

拜登：下次唔好啦

達哥

登仔：唔好做得咁明顯，我幫唔到咁多架

牙祖有action啊，咪唔ban tiktok同繼續比孔子學院捐錢

侵唔講野, 但做好多野反共

敗登淨係講門面野，但政策全部都係奶共

Barking dog don't bite

多邊主義注定失敗
連盟主美國都唔敢強硬 其他小國只會退縮

關注

持續關注中
直到永遠
阿門

論關注力度我比佢更關注，幾時請我加入白宮中國問題關注組

美中出賣香港人會談，雙方達成一致共識

拜登: 祝香港早日康復 天佑香港